開餐廳真係唔好搵yahoo宣傳

【旺角美食】90後一腳踢開傳統糖水舖 生磨芝麻糊日賣400碗

年輕人，流行沖咖啡，開café，做甜品，開網店…..下數一百字，也沒有「傳統中式糖水舖」的份。偏偏在流行文化集中地旺角，開了間光猛簡潔的糖水舖，賣的，也不是cheesecake、梳乎厘班戟、日式刨冰等火紅甜品，而是和打卡絕緣的芝麻糊、合桃露、蕃薯糖水、紅豆沙等。由廚房捧著甜品出來的，又不是叔叔嬸嬸，而是個鍾情美國漫畫的大男孩Jeffrey。

開在後生仔最愛「蒲」的旺角，卻主打傳統中式糖水。

全店僅做14款甜品，重量不重質。

睇到呢度已經無睇落去：一腳踢開，一腳踢 開，轉做獨立開得唔得？下面又話人重量不重質。

班編輯真係Hea到出汁，定其實得我覺得有問題

一見到重量不重質笑到仆街

一腳踢/ 開糖水鋪
重量不重質就有問題嘅

作為警察係更加需要知道知法犯法

不知幾醒，特別打錯，再係連登出post，否則依d咁既文，有鬼人留意同記得咩

仆街師

重量不重質
暗示各位都係食開屎

原來仲有人睇yahoo新聞

樓豬仲健在嗎？

我係下下面個reply 呀,cap圖cap一半

380@1 SH

一腳踢開笑撚左

一腳踢調去後面咪得

專登入黎飲食台探下樓主
是我地既錯

又係喎 還你清白

thanks

唔該巴打